入黎簽呀!!係咪無人知有德國版既香港人權與民主法案？！！

跪求大家唔好怕麻煩 …快d簽左佢
金水fb 有link

睇完先去以下既聯署

要50k 個簽名… 依家得幾千咋

再唔簽就俾d仆街有機會走去歐洲！
仆街係應該留係大灣區 共享大灣區榮耀

五大訴求 缺一不可

推呀，外國戰線好重要

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推呀！！！！p 牌推唔郁呀！！

推

德國條大愛總理會過？？

Push

開頭夠無人估到美國會通過喇…依家得左
我地要擴大國際戰線 等班仆街留係大灣區過世

所以唔該手足幫幫手喇

你真傻定假傻， 我地瞓係度唔做野，美國都會過
德國之前都bam 左一個法案啦

多一個希望啫手足簽個名都係2分鐘嘅事

簽左 只係討論下

簽左唔一定過，但唔簽一定唔過

簽ed,有教學好快搞掂

推唔到

tui

簽呀。